睇到廉政行動 片頭就笑左出黎

香江仲有廉潔可言？

人唔笑

香港咁多千億工程
ICAC一單都查唔到？
廉政喎

老廉真係好
冇人管
日日返工...
um. 應該冇返過工

really 捉賊喊賊
打著紅旗打紅旗

笑片黎

陳盈班友仲要一臉認真咁做戲

做老廉班友望到會唔會忍唔住笑

東廠錦衣衛

老廉依家幫勞記打工
捉緊十幾廿蚊嗰D大CASE屎
咪屈

前英特務機關 淪落至明朝東廠之流

以前直屬督爺
今日就689 777一等暑輩

what 勞記

一開始成立個陣都已經放生黑警啦
Big Brother一落order話知你死人冧樓都唔查得啦

你貪得少就有事貪得多反而冇事

689單野連file有無開都唔9知

咁香港人信英國佬都唔太信communist

個post 沉底
連登已死

as well said

廉政笑話2019

陳盈西起番西臉做戲

誰大誰惡誰正確
This is Hong Kong

death

東張

請問邊集係講拉特首收5000萬？